政府撥逾228萬予兩機構賑濟菲律賓風災災民

特區政府撥款228萬多元予兩間機構，賑濟菲律賓風災的災民。 政府發言人表示，接納賑災基金諮詢委員建議，分別批出逾76萬及152萬元予安澤中國（香港）救援協會及樂施會。撥款會用於提供家庭和衛生用品，以及臨時居所物料，約2萬4500名災民受惠，兩間救援機構將會進行賑災的地點並不相同，並沒有資源重疊。

有冇捐埋呀？

菲律賓最近都無打過風

菲律賓最近有打風咩？

唔知中間貪剩幾多

用錢救賓仔都唔撲口罩俾港豬